22歲你地有幾多存款

我先十萬加隻賣到8萬ge Rolex 多定少

無父幹無女
18歲扎鐵到而家
除基本開支 0洗費
而家22儲左80萬

中學已經有一球
老竇比

22萬 儲左年半 諗住炒下股 睇下會唔會多幾倍

無父幹 得1萬

得5000，加埋兩幢樓壓住係到，想爆房都冇錢

23歲 6萬

無乜特別儲 銀行有廿球左右

得幾千蚊
好在老豆副身家疊水過億姐

10萬

萬零蚊，月月清

Btw屋企6層私樓

0存款，到而家都係得幾百
人生已完

月月清

利申 連登嚟講人工好低 90k/月

22歲(破產)

15萬

100000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000

60萬
屋企人俾

就快到22，銀行得4萬，比左5萬比老豆，又借左3.5萬比呀哥

利申:中學打後就冇再讀上去

剛好50萬~ 炒牛熊win既~

居然無人負資產

就黎做百萬富翁

22歲
大學開始炒股
間唔中番下pt
唔會亂買多餘野同貴野 旅行一年兩次
宜家加加埋埋80幾萬

我覺得先苦後甜先係正路
眼見個個去旅行 買對鞋都幾千蚊 係ig貼相 好似好充實人生咁
但其實識好多都係月月清 卡數幾十條 甚至借財仔
呢d人一世都會比理財不善搞到一塌糊塗
所以都好欣賞上面紮鐵果位巴打 呢d先係為自己將來打拼 會發達既成功人士

23歲差銀行8萬左右 月入15k